著名波台會然 曼 入一入

ON9仔！ 傻閪！

佢真係今屆dser?

係，柒頭傻閪黎

A1 好似mbbs

謝謝🤟

skr🤙🤙🤙🤙

等放榜冇野做嘛

希望你派到好學校, 好科目

第時讀完書, 貢獻社會啦

多謝你

唔洗客氣

noted